有邊個台可以收留我？

成人台

有新開電訊台 你去揸大旗

支持

我又唔係電訊仔

識講馬先畀騎馬

天文台

結衣台

揸緊旗
負評界大佬

果1個負皮又係你比既？

侵

黑洞

你返雅美台應該ok

xx-xx-xxxx-xxxx-xx-xx

負皮是我俾的